高登時事台真係癡撚線

屌你老味 夾埋班狗笑鳩趙家賢
透過 HKG Web 分享一則貼文：【時事台】係趙家賢面前摸耳仔即屬歧視

大家小心

新登記選民截止日期：2020年5月2日

Windows Cortana 留名系統啟動

透過 HKG 分享一則貼文：黃絲叫人係學校恰狗仔狗女，但係一見到狗仔比狗老豆打就聖人上身

透過 HKG Web 分享一則貼文：【時事台】修例風波：網民5.1號召5區堵路 3000防暴警應對